聽日照常返工返學，你對唔對得住班手足

一直以嚟咁多手足被狗拉被狗虐待，睇住啲狗殺人放火都可以一啲事都冇，去到今日對住中學生開埋真槍，聽朝九十六個手足被告暴動提堂。我只係想問，平日你地口講話點樣點樣唔割蓆，咩一個都不能少，但轉個頭你可以如常返工返學，如常咁飲飲食食，你對唔對得住班犧牲自己前途嘅手足啊？
香港真係需要持續嘅三罷
革命之火已經燃起咗，以前嘅生活返唔倒轉頭架啦，我地退無可退

只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！迫政府讓步！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術